其實宜家情況係同區選一樣，要老泛民走唯一方法係高投票率

講乜都冇用
大家繼續努力